<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">LevaLens</string>
    <string name="image_view">Снимка</string>
    <string name="upload_image">Качване на изображение</string>
    <string name="capture_image">Снимане</string>
    <string name="flash">фенерче</string>
    <string name="app_icon">Икона на приложението</string>
    <string name="help_information">Добре дошли в <i>LevaLens</i>! Това приложение използва технология за обработка на изображения, за да ви помогне бързо и лесно да идентифицирате български банкноти.🔍\n\n
        <b>Как да използвате:</b>\n
        1. Насочете камерата си към банкнотата, която искате да идентифицирате.\n
        2. Натиснете бутона за заснемане или един от бутоните за звука.\n
        3. Приложението ще анализира снимката и ще прочете резултата на глас.\n\n
        <b>Важна забележка:</b>\n
        Моля, имайте предвид, че това приложение е част от текущ изследователски проект. Въпреки че се стремим към точност, резултатите може да не винаги са 100% точни.\n\n
        Благодарим ви, че използвате нашето приложение! 😊</string>
    <string name="help">Помощ</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="terms_of_use">Условия за ползване</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Отваряне на навигация</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Затваряне на навигация</string>
    <string name="terms_of_use_text">
        <b>1. Приемане на условията</b>\n\nПри изтегляне или използване на LevaLens тези условия автоматично ще се прилагат за вас – затова трябва да се уверите, че сте ги прочели внимателно, преди да използвате приложението. Разработчикът ви предлага LevaLens да използвате за ваша лична употреба без заплащане, но трябва да сте наясно, че не можете да го изпращате на никой друг и нямате право да копирате или променяте приложението, която и да е част от приложението , или нашите търговски марки по какъвто и да е начин.\n\n<b>2. Използване на LevaLens</b>\n\nLevaLens е инструмент, предназначен за идентифициране на български банкноти. Въпреки че се стремим да предоставим точни резултати, не можем да гарантираме точността, надеждността или коректността на прогнозите. Приложението не е заместител на професионални съвети или услуги.\n\n<b>3. Отказ от отговорност</b>\n\nДо максималната степен, разрешена от приложимото законодателство, при никакви обстоятелства собствениците няма да носят отговорност за косвени, наказателни, случайни, специални, последващи или примерни щети, включително без ограничение щети за загуба на печалби, репутация, употреба, данни или други нематериални загуби, произтичащи от използването или невъзможността за използване на тази услуга.\n\n<b>4. Правила за поверителност</b>\n\nLevaLens е създадена, за да уважава вашата поверителност. Приложението не събира, съхранява или споделя лични данни. Цялата обработка на изображения се извършва локално на вашето устройство.\n\n<b>5. Промени в тези условия</b>\n\nНие си запазваме правото да актуализираме тези условия за ползване по всяко време. Ако направим промени, ще ви уведомим, като коригираме датата в горната част на тези Условия.\n\n<b>6. Свържете се с нас</b>\n\nАко имате въпроси относно тези Условия, моля, свържете се с нас на levalens@gmail.com."    </string>
    <string name="app_version">Версия 1.0</string>
    <string name="AppName">LevaLens</string>
    <string name="camera_permission_needed">Необходимо е разрешение за камерата</string>
    <string name="camera_permission_message">Това приложение изисква разрешение за камерата, за да функционира правилно. Моля, активирайте го в настройките на приложението.</string>
    <string name="go_to_settings">Настройки</string>
    <string name="cancel">Отказ</string>
    <string name="selectLanguageText">Език</string>
    <string name="selectLanguageDescription">Избор на езика на приложението</string>
    <string name="lensFacingPreferences">Превключване на задната и предната камера</string>
    <string name="camera_changed_to">Камерата е променена на</string>
    <string name="camera_back">Предна камера</string>
    <string name="camera_front">Задна камера</string>
    <string name="hapticFeedbackPreferences">Активиране на тактилната обратна връзка</string>
    <string name="hapticFeedbackDescription">Телефонът ще вибрира в безшумен режим в зависимост от стойността на банкнотата. По-висока стойност, повече вибрации (напр. 5 лева = 1 вибрация, 10 лева = 2 вибрации и т.н.).</string>
    <string name="language_changed_to">Езикът е променен на</string>
    <string name="english">Английски</string>
    <string name="bulgarian">Български</string>
    <string name="torchPreferenceChanged">Фенерът при стартиране е </string>
    <string name="torchEnabled">Активиран</string>
    <string name="torchDisabled">Деактивиран</string>
    <string name="torchPreferenceText">Активиране на фенерa при стартиране</string>
    <string name="torchPreferenceDescription">Автоматично активира фенерчето при стартиране на приложението. Фенерът ще бъде изключен, когато излезете от приложението.</string>
    <string name="noBanknoteDetected">Не е открита банкнота</string>
    <string name="banknote_nominal">Номинал на банкнотата</string>
    <string name="confidence_score">Оценка</string>
</resources>